邊間遊戲公司d ser係正常小小？

2k真係未撚正常過